葉劉入到閘既,我幫手足

逐個含

我sis尼

sor9

不如話火星撞地球嗰日你係旺角做免費雞？

咁睇死人架

洗定條7俾你！

放7過黎😄

咁唔駛啦

留名睇走數